% Include the preamble
\input{../../preamble.tex}

\title{Eseu despre particularitățile de construcție a personajului principal dintr-un basm cult studiat}

\begin{document}
 \maketitle % Show the title
 \input{content.tex}
\end{document}
